頭先搭車見到個鬼婆冇戴罩，屌到佢仆街

痴撚事，而家鬼先最恐怖

頭先心入面忍唔住狂屌佢fucking idiot, wear the mask

心入面

心入面屌

鬼直程可以當支那人

處理方法自己參考mk 武漢野味

啱啱坐巴士，隔離黎左個冇戴口罩既鬼佬

頭先搭車見到個鬼婆冇戴罩，屌到佢仆街

1. #132380 唔奶素人
2. #163207 淡友俠

mark定先

奶罩有無

果然係嚇鬼

以為屌到佢跪係度喊

傳說中既"心中勇武"嗎？

唔識英文...

下次試吓心入面用英文𨳒，
順便練吓啲英文。